<Question> What is the capital city of China? </Question>
	<Answer A>Nanjing</Answer A>
	<Answer B>Beijing</Answer B>
	<Answer C>Harbin</Answer C>
	<Answer D>Shanghai</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of India? </Question>
	<Answer A>Mumbai</Answer A>
	<Answer B>Bangalore</Answer B>
	<Answer C>Dehli</Answer C>
	<Answer D>New Dehli</Answer D>
	<Correct Answer>d</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of the United States? </Question>
	<Answer A>New York City</Answer A>
	<Answer B>Philadelphia</Answer B>
	<Answer C>Los Angeles</Answer C>
	<Answer D>Washington D.C.</Answer D>
	<Correct Answer>d</Correct Answer>s
<Question> What is the capital city of Indonesia? </Question>
	<Answer A>Jakarta</Answer A>
	<Answer B>Bandung</Answer B>
	<Answer C>Surabaya</Answer C>
	<Answer D>Medan</Answer D>
	<Correct Answer>a</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Brazil? </Question>
	<Answer A>Sao Paulo</Answer A>
	<Answer B>Brasilia</Answer B>
	<Answer C>Fortaleza</Answer C>
	<Answer D>Rio de Janeiro</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Pakistan? </Question>
	<Answer A>Lahore</Answer A>
	<Answer B>Faisalabad</Answer B>
	<Answer C>Islamabad</Answer C>
	<Answer D>Rawalpindi</Answer D>
	<Correct Answer>c</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Nigeria? </Question>
	<Answer A>Lagos</Answer A>
	<Answer B>Kano</Answer B>
	<Answer C>Port Harcourt</Answer C>
	<Answer D>Abuja</Answer D>
	<Correct Answer>d</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Bangladesh? </Question>
	<Answer A>Chittagong</Answer A>
	<Answer B>Dhaka</Answer B>
	<Answer C>Narayanganj</Answer C>
	<Answer D>Khulna</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Russia? </Question>
	<Answer A>Saint Petersburg</Answer A>
	<Answer B>Moscow</Answer B>
	<Answer C>Novosibirsk</Answer C>
	<Answer D>Nizhny Novgorod</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Japan? </Question>
	<Answer A>Kyoto</Answer A>
	<Answer B>Osaka</Answer B>
	<Answer C>Tokyo</Answer C>
	<Answer D>Hokkaido</Answer D>
	<Correct Answer>c</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Mexico? </Question>
	<Answer A>Mexico City</Answer A>
	<Answer B>Ecatepec de Morelos</Answer B>
	<Answer C>Puebla</Answer C>
	<Answer D>Guadalajara</Answer D>
	<Correct Answer>a</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Phillippines? </Question>
	<Answer A>Quezon City</Answer A>
	<Answer B>Caloocan</Answer B>
	<Answer C>Manila</Answer C>
	<Answer D>Cebu City</Answer D>
	<Correct Answer>c</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Vietnam? </Question>
	<Answer A>Ho Chi Minh City</Answer A>
	<Answer B>Hai Phong</Answer B>
	<Answer C>Hanoi</Answer C>
	<Answer D>Da Nang</Answer D>
	<Correct Answer>c</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Ethiopia? </Question>
	<Answer A>Addis Ababa</Answer A>
	<Answer B>Adama</Answer B>
	<Answer C>Dire Dawa</Answer C>
	<Answer D>Mek'ele</Answer D>
	<Correct Answer>a/Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Egypt? </Question>
	<Answer A>Alexandria</Answer A>
	<Answer B>Giza</Answer B>
	<Answer C>Shubra El-Kheima</Answer C>
	<Answer D>Cairo</Answer D>
	<Correct Answer>d</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of India? </Question>
	<Answer A>Mumbai</Answer A>
	<Answer B>Bangalore</Answer B>
	<Answer C>Dehli</Answer C>
	<Answer D>New Dehli</Answer D>
	<Correct Answer>d</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Germany? </Question>
	<Answer A>Cologne</Answer A>
	<Answer B>Munich</Answer B>
	<Answer C>Berlin</Answer C>
	<Answer D>Hamburg</Answer D>
	<Correct Answer>c</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Iran? </Question>
	<Answer A>Tehran</Answer A>
	<Answer B>Esfahan</Answer B>
	<Answer C>Tabriz</Answer C>
	<Answer D>Mashhad</Answer D>
	<Correct Answer>a</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Turkey? </Question>
	<Answer A>Izmir</Answer A>
	<Answer B>Ankara</Answer B>
	<Answer C>Istanbul</Answer C>
	<Answer D>Buza</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of the Democratic Republic of the Congo? </Question>
	<Answer A>Lubumbashi</Answer A>
	<Answer B>Mbuji-Mayi</Answer B>
	<Answer C>Kinshasa</Answer C>
	<Answer D>Kananga</Answer D>
	<Correct Answer>c</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Thailand? </Question>
	<Answer A>Nonthaburi</Answer A>
	<Answer B>Hat Yai</Answer B>
	<Answer C>Pak Kret</Answer C>
	<Answer D>Bangkok</Answer D>
	<Correct Answer>d</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of France? </Question>
	<Answer A>Paris</Answer A>
	<Answer B>Lyon</Answer B>
	<Answer C>Marseille</Answer C>
	<Answer D>Toulouse</Answer D>
	<Correct Answer>a</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of the United Kingdom? </Question>
	<Answer A>Birmingham</Answer A>
	<Answer B>London</Answer B>
	<Answer C>Manchester</Answer C>
	<Answer D>Leeds</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital city of Italy? </Question>
	<Answer A>Milan</Answer A>
	<Answer B>Naples</Answer B>
	<Answer C>Venice</Answer C>
	<Answer D>Rome</Answer D>
	<Correct Answer>d</Correct Answer>
<Question> What is the executive capital of South Africa? </Question>
	<Answer A>Pretoria</Answer A>
	<Answer B>Cape Town</Answer B>
	<Answer C>Johannesburg</Answer C>
	<Answer D>Durban</Answer D>
	<Correct Answer>a</Correct Answer>
<Question> What is the capital of South Korea? </Question>
	<Answer A>Busan</Answer A>
	<Answer B>Seoul</Answer B>
	<Answer C>Daegu</Answer C>
	<Answer D>Incheon</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Myanmar? </Question>
	<Answer A>Mandalay</Answer A>
	<Answer B>Yangon</Answer B>
	<Answer C>Naypyidaw</Answer C>
	<Answer D>Mawlamyaing</Answer D>
	<Correct Answer>c</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Spain? </Question>
	<Answer A>Valencia</Answer A>
	<Answer B>Barcelona</Answer B>
	<Answer C>Madrid</Answer C>
	<Answer D>Seville</Answer D>
	<Correct Answer>c</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Myanmar? </Question>
	<Answer A>Mandalay</Answer A>
	<Answer B>Yangon</Answer B>
	<Answer C>Naypyidaw</Answer C>
	<Answer D>Mawlamyaing</Answer D>
	<Correct Answer>c</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Colombia? </Question>
	<Answer A>Bogota</Answer A>
	<Answer B>Cali</Answer B>
	<Answer C>Medellin</Answer C>
	<Answer D>Barranquilla</Answer D>
	<Correct Answer>a</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Ukraine? </Question>
	<Answer A>Kyiv</Answer A>
	<Answer B>Odessa</Answer B>
	<Answer C>Karkiv</Answer C>
	<Answer D>Odessa</Answer D>
	<Correct Answer>a</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Tanzania? </Question>
	<Answer A>Mwanza</Answer A>
	<Answer B>Dar es Salaam</Answer B>
	<Answer C>Arusha</Answer C>
	<Answer D>Dodoma</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Argentina? </Question>
	<Answer A>Rosario</Answer A>
	<Answer B>Cordoba</Answer B>
	<Answer C>Buenos Aires</Answer C>
	<Answer D>Mendoza</Answer D>
	<Correct Answer>c</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Kenya? </Question>
	<Answer A>Mombasa</Answer A>
	<Answer B>Nairobi</Answer B>
	<Answer C>Eldoret</Answer C>
	<Answer D>Nakuru</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Poland? </Question>
	<Answer A>Krakow</Answer A>
	<Answer B>Warsaw</Answer B>
	<Answer C>Lodz</Answer C>
	<Answer D>Poznan</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Algeria? </Question>
	<Answer A>Oran</Answer A>
	<Answer B>Constanine</Answer B>
	<Answer C>Setif</Answer C>
	<Answer D>Algiers</Answer D>
	<Correct Answer>d</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Canada? </Question>
	<Answer A>Calgary</Answer A>
	<Answer B>Ottawa</Answer B>
	<Answer C>Toronto</Answer C>
	<Answer D>Vancouver</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Uganda? </Question>
	<Answer A>Gulu</Answer A>
	<Answer B>Kampala</Answer B>
	<Answer C>Lira</Answer C>
	<Answer D>Mbarara</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Iraq? </Question>
	<Answer A>Basra</Answer A>
	<Answer B>Kampala</Answer B>
	<Answer C>Arbil</Answer C>
	<Answer D>Baghdad</Answer D>
	<Correct Answer>d</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Morocco? </Question>
	<Answer A>Rabat</Answer A>
	<Answer B>Casablanca</Answer B>
	<Answer C>Marrakech</Answer C>
	<Answer D>Fes</Answer D>
	<Correct Answer>a</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Sudan? </Question>
	<Answer A>Omdurman</Answer A>
	<Answer B>Port Sudan</Answer B>
	<Answer C>Kassala</Answer C>
	<Answer D>Khartoum</Answer D>
	<Correct Answer>d</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Peru? </Question>
	<Answer A>Arequipa</Answer A>
	<Answer B>Lima</Answer B>
	<Answer C>Ica</Answer C>
	<Answer D>Chiclayo</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Uzbekistan? </Question>
	<Answer A>Tashkent</Answer A>
	<Answer B>Nukus</Answer B>
	<Answer C>Namangan</Answer C>
	<Answer D>Samarqand</Answer D>
	<Correct Answer>a</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Malaysia? </Question>
	<Answer A>Georgetown</Answer A>
	<Answer B>Johor Bahru</Answer B>
	<Answer C>Kajang</Answer C>
	<Answer D>Kuala Lumpur</Answer D>
	<Correct Answer>d</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Saudi Arabia? </Question>
	<Answer A>Ridyadh</Answer A>
	<Answer B>Mecca</Answer B>
	<Answer C>Medina</Answer C>
	<Answer D>Jeddah</Answer D>
	<Correct Answer>a</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Venezuela? </Question>
	<Answer A>Maracay</Answer A>
	<Answer B>Caracas</Answer B>
	<Answer C>Valencia</Answer C>
	<Answer D>Barquisimeto</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Nepal? </Question>
	<Answer A>Biratnagar</Answer A>
	<Answer B>Lalitpur</Answer B>
	<Answer C>Pokhara</Answer C>
	<Answer D>Kathmandu</Answer D>
	<Correct Answer>d</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Afghanistan? </Question>
	<Answer A>Kandahar</Answer A>
	<Answer B>Kabul</Answer B>
	<Answer C>Herat</Answer C>
	<Answer D>Mazar-i-Sharif</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Ghana? </Question>
	<Answer A>Tamale</Answer A>
	<Answer B>Kumasi</Answer B>
	<Answer C>Accra</Answer C>
	<Answer D>Cape Coast</Answer D>
	<Correct Answer>c</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Yemen? </Question>
	<Answer A>Sana'a</Answer A>
	<Answer B>Al Hudaydah</Answer B>
	<Answer C>Aden</Answer C>
	<Answer D>Ibb</Answer D>
	<Correct Answer>a</Correct Answer>
<Question> What is the capital of North Korea? </Question>
	<Answer A>Hamhung</Answer A>
	<Answer B>Chongjin</Answer B>
	<Answer C>Nampho</Answer C>
	<Answer D>Pyongyang</Answer D>
	<Correct Answer>d</Correct Answer>
<Question> What is the capital of Mozambique? </Question>
	<Answer A>Matola</Answer A>
	<Answer B>Maputo</Answer B>
	<Answer C>Beira</Answer C>
	<Answer D>Chimoio</Answer D>
	<Correct Answer>b</Correct Answer>